hkcc 求轉班

LCH1106（普通話） B16 轉 B23
求！！